(預言) 中共好快會派自己人襲擊藍屍 嫁媧示威者

消息：中共招募「警察」和「暴徒」入香港

【大紀元2019年09月19日訊】香港反送中運動抗爭不息，令中共對香港前所未有的緊張。有跡象表明，中共正採取各種手段介入香港問題。大紀元先後收到內部消息，中共正招募「警察」和「暴徒」進入香港。

9月16日，大紀元獲悉中共公安內部的消息說，近日，河北省石家莊正從各地級縣/市抽調選派警察等人員奔赴香港，其中優先選擇臨時工人員，稱去香港「平暴亂」，據說若其在香港表現好，回來之後即可轉正；如果犧牲了就封為烈士。具體選調人數不太清楚，但已聽說有個縣/市送到石家莊的警察人數就有百名之多，但只從中選出10人左右。

近日，知情者向大紀元爆料，他兒子在深圳一家公司工作，當地公安到他們公司招聘臨時工，去香港「當暴徒」，每天一千元人民幣，公安保證他們的安全。

但以上消息尚未獲得官方證實。

過去三個多月來，在港人持續抗爭的壓力之下，特首林鄭月娥拋出了「暫緩」修例、「壽終正寢」等說法，不肯正式撤回，令香港局勢越演越烈。

直到9月4日，林鄭月娥才宣布撤回條例，但香港各界反抗者都認為撤回修例「來得太遲、回得太少、做得太假」，他們表示：「五大訴求、缺一不可」。

這期間，中共對香港反送中運動文攻武嚇不斷，出動黑幫與警察暴力鎮壓，中共警察假冒香港警察實施暴力鎮壓，乃至冒充示威者挑起事端，製造亂局激化事態的內幕不斷曝光。

8月初，法國社會學家、香港浸會大學政治及國際關係學系系主任高敬文（Jean-Pierre Cabestan）教授接受法國《費加羅報》（Figaro）採訪時透露，「北京祕密地在廣東和鄰近省份調動人手，增援人數約3萬的香港警隊，廣東人能說粵語，因此能裝扮成香港人。」

相關消息曝光後被多家海外媒體報導，香港警務處隨後發表新聞稿否認，稱「絕無此事」。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

《變局策》一書的作者李一平昨日在自媒體節目中警告說，中共極可能在十一前這兩個週末採取重大行動，嫁禍反送中人士。

他自廣東的親友處獲悉：

「一些街坊鄰居已經被佈置了任務，讓去香港自由行，但是是帶著政治任務的。他們要在香港親共人士的帶領下，找到港人抗議現場，和他們對罵，引起肢體上的衝突。」

「這個時候，從中國派去香港的便衣特務就會化妝成反送中人士，向大陸派去的五毛發起進攻。如果造成重傷，甚至造成死亡，那就會在中國大陸引起軒然大波，挑起大陸人對香港人巨大的敵對情緒，這種情緒對中共順利度過十一非常有好處。」

藍屍好快成為condom了

藍屍忠心愛國，但慘被黨出賣

死係自己一直所崇拜既解放軍手上

真正既黨捐軀

大紀元還大紀元，玩false flag可能性相當高，尤其是嗰頭十一近，維尼一定想內部順風順水咁過節

send 去blue ribbon gp

抵死

打定預防針

要煲大d

記得打得甘d
千其唔洗手

快d轉發俾藍絲

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推